咁多華語天后，只服張靚穎！！

一早超越左聽口水歌階段